有冇師兄呢幾個月同死敵球迷關係好左？？

大家都係香港人呀屌

無，49000無好過

識左幾個巴迷，原來都幾好人
唔抽水了

你本身就係疤狗

羅

我獌迷上星期同阿妓迷食飯傾發夢

蓋？

牜尔疤猁雜種狗

你係我契弟渣

55

師兄認埋

羅哥

咪25啦

你睇下而家波台連抽水post 都冇乜就知咩

冇，更加憎黑衫狗

樓主死敵球迷係獌

黑b

發夢姐係去示威？

發夢咪發夢囉屌

發夢點會係發夢 屌你老母都唔係真係屌你老母啦